只有在极少的情况下，他们才会得到明智使用特种部队的帮助，比如海豹突击队，他们接受的训练和设计都是为了打击和逃离。 我们不知道我们在为什么而战|卡尔·玛兰特| 2021年8月26日|时间 
 在了解这一点时，你可能会意识到你在一个页面上投入了太多的营销预算，而在另一个页面上明智地使用关键词可能会产生更大的效果。 四种方法使用你的网站数据，发现错过的销售机会|乔道森| 2021年3月22日|搜索引擎观察 
 如果你的最终目的地是月球，然后前往火星，这就很有意义了，因为你可以更容易地在途中的适当地点加油，而不是建造一个新的火箭。 SpaceX星际飞船原型爆炸，但仍是向火星的巨大飞跃休·亨特2020年12月17日 
 周日，该节目失去了明智的领袖亚历克斯·特雷贝克(Alex Trebek)，他在与癌症斗争后去世，享年80岁。 记住Alex Trebek，那个拥有所有答案的人|Oliver Roeder | 2020年11月9日|FiveThirtyEight 
 我们会非常谨慎地使用这段视频，注意到它的继续使用会把它变成墙纸。 电视新闻应该播放埃利奥特·罗杰的“惩戒”视频吗? Lloyd Grove 2014年5月27日 
 如果奥巴马最近听起来像一个明智监督的典范，他的政府的行动与他的话不符。 胡佛时期联邦调查局的国内间谍活动是今天国家安全局的窥探活动的诡异前传Betty Medsger | 2014年3月23日|每日野兽 
 《地心引力》轻快的90分钟，是一堂大师课，不仅是在技术成就方面，也是在明智的剪辑方面。 奥斯卡最佳影片奖颁给了《为奴十二年》、《地心引力》还是《美国骗局》? Kevin Fallon, Marlow Stern | 2014年3月1日|DAILY BEAST 
 博伊德在生活和工作上都非常明智，非常认真，他对每一件事都了如指掌。 布莱克·贝利:我如何写作|诺亚·查尼| 2013年3月20日|每日野兽 
 这意味着在使用武力方面要坚决而明智。 查克·哈格尔的当兵经历使他有资格担任国防部长。马特·波廷杰，2013年1月5日 
 这种培养虽然不总是明智的，但通常是彻底的，既不缺乏人手，也不缺乏善意。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 我匆匆赶回家，汤姆和我写了一封谨慎而明智的第47页信。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 这个计划是明智的，执行的方式为将军和军队带来了极大的荣誉。 注释与查询，177号，1853年3月19日|各种各样 
 他的家禽，和他的马一样，可以证明他对它们的细心。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 他立即向苏格兰和边境的军官们发出了明智的指示。 罗伯特·布鲁斯国王| f . Murison